班狗有無撚腦 畀人起底其實得兩條路行

一係潛水
網絡大軍見你無反應，玩一陣就唔會玩。

一係假膠
見到撩你唔慶，自然無癮。

而家大大聲玩對抗，又捉人又盛又振怒
咁好玩既玩具我地點會捨得放手
屌你老母我地一定同你玩撚大佢

順手多謝埋你話畀我地知
原來你地咁驚呢樣野
其實呢 你唔講我地真係唔知你地咁嬲架

負評上一頁啦狗仔
小心下一個到你畀人起底喇

推

警方一向都有高人一等嘅優越感

第時列入入境黑名單仲點去旅行

睇到佢地話強烈譴責
我地真係好撚開心

打人打得咁過癮

冇俾人影到啲衰嘢其實唔應唔出聲咪得，大把狗撚洗乜jer住你？除非你射鳩人打鳩人影撚到哂

班日本網民點算

樓主因住俾人擇名啊

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

根本佢地仲衰過撞車黨
撞車黨都叫自食其力
佢地班友拎正牌行洗暴力

我都好驚
又想打下電話定驚

屌 班狗英文都唔識
你覺得佢地識日文

有腦就唔叫狗啦

我地係要佢撒回！
唔係唔開會或者暫緩，另外林鄭必須下台！
我要亦都要為612香港人平反！撒回所有控罪！
控告所有濫用暴力既黑警！！！

多謝話比我地聽起底真係有用

起完底send去比外國網友
叫班警犬飛去外國拉呀笨

老實d圖d資料大部分都係佢地自己up上去，巴絲們只係整合，唔明個問題係邊

身份證個d除外啦下

死都要突佢狗頭出黎 點忍到唔打

大家留意
啲相呀名呀 佢自己公開呢啲野係告唔入
除非你擺人身份證、住址、電話（電話有部份人公開，就好似啲人話佢靚個條MK妹老散）

根本班藍絲土共之流就唔識打網戰

呢度
係我哋嘅戰場呀

自己ig fb 比人睇. 想我地收手??
你愈反我愈唱開佢
屌你老母. 知道樣衰羞家咪辭職囉
搏可憐做乜鳩呀狗仔

驚啦咩?識驚啦咩?當初打人又唔見你驚? 話緊你呀 MON緊POST嘅狗

畜龍隊打人打得咁爽
又唔洗負責任

等班狗試下你在明 敵在暗既滋味都好

嗱本身我反對起底，但今次聽毛主席講

【文宣】整咗個Discord Group 召集所有文宣型鍵盤戰士加入

奉勸mon post警一句，你捉一個連登仔，仲有大量連登仔喺海外，你估你真係做到雖遠必誅咩

隨便擇
我真係好撚驚

諗起佢地入機d名係我地網名就好笑

大家加油知佢地嬲，真開心

可以返大灣區
共享支國繁榮

都唔知黑警驚乜撚 光明磊落

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

自己公開 public 果d 捉乜
反醒下點解當時自己開acc post野做乜唔private

呢個真
我會打多兩個電話好好慰問休班警

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

那裡來既優越感 狗黎咋

小學雞嬲嬲豬

咪又係去支耶叫雞
毅進仔英文都唔識多句 出得去邊

冇錯 ！原來有反應嘅
大家繼續

咪就係，聲大大話行得正企得正

你咁講2講搞到我醒起wilson d post

成班毅進仔本身地底泥，做左黑警咪覺得自己係有權力

後者難啲
連登仔一開始咗就好難停

如果一手資料太辣就用tor放上chan8先再意外發現啦
裝tor browser

8chan嘅tor link

PUSH 屌你老母賤畜狗警

起底都嬲
咁波台啲post嬲到幾時

無錯，
忘記咗自己係警察部都係最下賤最低級嘅一群

班狗次次講強烈譴責都冇後續架啦
再唔係咪高層震怒
班癲狗仲識乜呀

史NO人
擇左你名啦
你好醒醒定定

就算private咪又係自己放上網

朋友Cap你網絡世界啲Profile pic 捉乜

知道警察叔叔嬲 其實係好滿足

根本就係團結香港人

笑死

擇撚左我名未？

就係屌你老母 死黑警

我都以為冇用 應該好多細嘅同上司反映

仲有，係迫於無奈下驅趕市民

唔知，可能要搵洛克人幫手

其實俾人起底有咩所謂？做得黑警都預無晒朋友

話比人知 啲料係真野 我依家好驚

留返啲錢去大灣區洗

撒回！放人！重組警隊！

仲要監警呀！ 要捉人革除呀！
唔係下次佢地都係咁！

要2百萬人杯9黑警

有冇清教下大家點係網絡上隱藏自己

自己貼出嚟根本想型想把炮想溝女囉
5年前單嘢後真係好多00後女覺得紀律部隊型架

你貼得出嚟想型就咪撚龜縮啦屌你老母

佢ig fb 自己貼出嚟果啲唔洗驚

大假淨係可以去長洲中國

@蓋世寶吊老母

比多個梅窩，貝澳佢

我地就寫晒佢地真名
佢地就淨係可以入我地網名

連我哋係男係女都未撚知

讀啲名出黎都尷尬阿屌 驚佢哋忍唔住笑

啲垃圾警犬del撚哂po
怕比人督灰

第三 網上宣布辭職
保證變人民英雄

屌 IQ EQ 高就唔洗當差啦

身處國外既巴打捉唔捉到？

佢地阻人起底都冇用

我一世都會睇唔起呢班狗

冇裝備的話，根本不值一提

大家小心唔好自爆就有得繼續玩

警犬：擇晒你地名

支持

班狗曲線話畀我地知
連登仔既方向係無錯
大家繼續前進

禾G錯啦牙蛇 巧京京牙

用盡全力，搵佢全家

隔離post有講

“連登巴拿馬註冊
如果server都係外國

張搜查令要交去巴拿馬先”

跟住如果人在外國既就仲複雜

有個網名係習近平咁點算

有12個黑警

遞表收推廣資訊

不過絕對唔可以變成警察國家，日後同佢地清算

越嬲越開心

緊係捉到啦,吳京咁撚勁
由北京游水過巴拿馬都仲得

大公報員工表示未驚過

有13個mon住

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！

公僕

Push

醒就唔洗做狗la

香港好似冇肖像權 究竟post呢d相可以係犯咩法

連登暫時最少有13隻狗

打籃球已不是玩具撚 班仆街狗先係真。玩具撚

推爆班狗 一定要留曬班仆街底名 搞到佢地只可以留係香港中國 共享大灣區

Google search 真係好偉大
打個地點 同 social media 平台就好多野睇

pubilc information起咩底啫

自己放上網怪邊個呀傻閪
你越嬲我地越開心
難得有啲開心事

賣料比報館

叫得做狗 點會有腦

警犬: 呀呀呀sir，我. . 我畀人起底，我想開file搵隔離科師兄幫我查一查

呯(拍枱

大sir: 呢個時候唔好同我搞咁多野，返出去!

你又講得幾啱

毅進課程好似係無日文讀㗎

有重要野就比外國既巴打post
你大我呀.jpg

推下先

pish

呢度應用返巴打（恩地吳尹瓏珠）講嘅野，大家可以唔洗擔心，繼續開心Share香港英勇警察嘅事跡啊

睇番2012年其實立法會問過警方呢個問題：
警方回應係：

/不應回應挑釁、不應與滋擾者糾纏等。/
/任何欺凌活動，無論是發生在網上與否，如果涉及刑事罪行，均受有關法例規管。至於沒有涉及刑事的欺凌行為，無論是否在網上發生，我們認為宣傳及教育市民有關資訊保安自衛術是較合適的做法。/

———
Ref:

問咗律師：頂盡拉你不誠實使用電腦 最多等48小時

但唔會告得入 因為之前有case話啲官已經話咗警方曲解條例

最多都係揭露私隱同誹謗 但唔會告得入

即係話佢無乜理由都可以拉你48小時 但一定告唔入

如果個acc post嘢係喺境外咁點追蹤